見到個fd上左公屋，就覺得自己好傻...

自己早兩日月買左個蝸居，現在月月供16,7k

個fd住公屋，每月租金1700 就搞掂曬，現在佢大把錢豪裝，最火係佢間屋重要大過我

租樓日日賺

引戰post

過兩個月佢就搵你去旅行
仲同你講依家少左筆支出可以好好玩了

漏水滲水起碼掉十皮野去整
人地壞個門鎖都有政府包

當你每個月大半份糧拎去供樓涯麵包
人地個個月飛去外地食美食

3年後閣下層樓升左3成
加按買多間收租
你朋友層公屋仲要住成世人

現金出糧